住KT 藍田 九龍灣既絲打小心 我合理懷疑真強姦犯未落網

點解冇人諗藍田插卡個人係喺條街度執到張卡，死證清白？
警察淨係用呢一點疑點捉左條友 冇其他證據

正常你搶完野你都係即刻拎錢走
點會等過左兩日先拎？
仲要明知全城圍捕緊佢佢都唔掩下個樣先去ATM
大大隻cam係佢面前架喎
一係白痴 一係佢就係喺條街執到張卡又貪心
可能有密碼指示（真強姦犯留低） 佢又on9走去插卡
結果一插就警察捉人

根本唔關佢事然後俾警察屈打成招
佢就一死以證清白

警察就叫做到野

我唔係要討論條女點點點
而係咁即係話個強姦犯仲好逍遙自在

你係街執到張卡
插落ATM可以做到啲乜

人地呀邊個唔係咁講WOR
5月7日 22歲大專女生，凌晨零時在港鐵九龍灣站對開行人天橋被賊人搶去iPhone手機，她呼叫追賊，但在觀塘道中伏，被賊人挾持入天橋底空地強姦。﹝

樓主好快又會比道德狗咬

好認同最後個句

因住出面班連登仔話你冷血 冇人性 神探

雖然連ID parade(認人程序)都未做 條友仲死埋
但連登仔話警察捉到疑犯 就一定冇捉錯人 一定係個強姦犯

再講俾人扣埋口德分

你冇人性呀！做咩要幫強姦犯！
明明警察已經英明神武破案拉左人

執到張卡都唔會有密碼啦？去㩒乜嘢？

死都拗返生

可能有密碼指示（真強姦犯留低）

可唔可以睇內文先回覆..

大把白痴用123456做pw啦

神探 咁疑犯死之前會唔會又留低咗啲乜嘢線索
可能佢已經知邊個先係真兇

如果真強姦犯有共犯
而個真強姦犯係有勢力人士
叫個共犯認哂佢加自殺

所以呢單肯定係奇案架啦

快啲去check下有無指示留低 快啲呀 如果唔係黑警又會毀滅證據㗎

其實係咪未做認人程序 個犯已經死左？

冇野，咁咪唔好討論囉
我主要係提示住個頭既絲打請小心d
唔係想破案
我已經推斷好合理
咁都話神探咁咪由佢
反正我堂堂男人又唔會有事

你真係好on9 屈打成招都講得出，條友有認罪咩？

係乜都未做就死左
仲要話係佢屋企疑似搵到事主電話
電話我自己都有幾部啦
iPhone我同你都有啦下話

如果係第三者執到，入落ATM，由得佢唔入密碼，部機吐出黎一陣無人拎就會食左張卡，然後通知銀行有失卡，再搵卡主領回

所以我都試過執到然後隊落櫃員機跟手走人，好似執到身分證會掉入郵筒咁

其實而家叫個女仔去認屍
咪已經知道係咪真係捉到真正既犯人囉？

當有真強姦犯，而家有個道友出來頂，仲要自殺埋死無對證，佢再出手咪推翻之前的野

又成班連登神探

認人+認電話 已經可以知係咪佢啦

照你咁講

個疑犯偷開野

即係個真正犯人留低左事主部iphone + 提款卡 + 密碼提示?

跟住個疑犯執到就中左伏?

唔怪得佢夠膽死留低啲賊贓 原來佢唔知

好 咁等佢認完再討論

無知問 個女仔無得睇條屍咖咩

其實要證明條友係咪真係犯人呢 就唔係死無對證既 學其他巴打講 認樣+電話咪一清二楚 當然可能有d 硬頸既巴打又會講條女係ptgf 根本唔係姦 勞資糾紛 etc 但總之呢單野唔會有得屈落條無辜既人度lo

佢係過兩日先禁錢咩

咁等佢認完再討論

樓主有冇用過atm
膠都廢事俾你

又唔諗下點解事主無報失張卡？

等佢認完再討論
如果條女認左係既咪好囉
一天光晒

打劫還打劫 強姦還強姦
兩回事黎 一定同一個人？

可唔可以睇內文先覆
一個二個都係咁

樓主點睇

小心被狗咬
連登法官：樓主連登神探，拉到人仲咁多野講

咁等佢睇完再討論

btw點解個個都係講呢一點

阿Sir做野唔洗你教你再9up捉埋你番去

點解唔叫個女仔認下係咪疑犯

費時打多次
copy過嚟算

個疑犯慘在多案底
自己一丁友 又癮君子
完美配合 道德口德撚 對“強姦犯”嘅 定型
方便晒佢地未審先判

而家死撚埋 講乜都得
送多兩條罪比佢都仲得

講多句
通常一個犯多案底嗰啲,
再犯都極大機會係同一類型嘅案

偷開野嘅犯通常唔會無啦啦屎忽痕玩埋風化案

姐係你踢開波嘅唔會無啦啦走去打乒乓波

我其實唔明你想問乜野
我理解到你講既「佢」係真犯
但真犯又唔知d乜？ 所以冇覆你

討論案件=神探
討論政治=政治家
討論食物=美食家
討論足球=球王

48歲道友
道友通常會好殘

讀完犯罪心理學都唔識查案咁讀黎有乜用？

最直接既方法 應該唔會黑暗到迫條女唔係都話係咁掛

罪犯有冇可能有同黨

我唔知會唔會認屍呀
我都想佢認 而且係真犯人

條女其實有無去到認人

同一開始30歲既形容差好遠

上面已經講左 無得格硬屈人的 認樣認電話 一清二楚 你估真係死左就無得查咩

佢係講緊個疑犯

唔排除有中共背景

DNA囉
佢沖走下面姐 個身點都會有

唔係搵到埋iphone咩
又執到？

條女應該有律師在場
我諗黑警兇兩兇實有
但認人冇乜好屈
係就係唔係就唔係架啦

咪等認完再討論囉

唔好個個用呢個點啦
未來既野邊有得討論者

呢家新聞時序究竟係點?

1. 公佈有強姦案
2. 差佬比人笑, 話十幾架衝鋒車去拉band 友, 冇人知隔離街有人強姦
3. 話其實強姦案係再早一日發生, 唔公佈住係想睇強姦犯會唔會重返現場

我聽cctvb 話提款係過兩日先做, 呢度頭先有人貼新聞話其實係即日提款

我又唔明喇, 差人開頭冇公佈係想捕佢, 過咗一日捕唔到就出新聞
咁當日提款, 即係差人仲係冇公佈嘅時候查緊, 知道有人提款, 但仲公佈出黎, 呼籲人提供消息?

iPhone你有咩
又未認電話
個個都用緊架啦

一街都係啦

咪樣樣都拉埋lin登一齊講啦，影衰高登呀！老麥事件後，我即刻想close果邊account

無認人
無驗dna
係差館用電腦線自殺
唔遮樣直接去atm
167 30歲變大隻佬48歲
咁都有人信果個係真兇?

盲左？
「可能有密碼指示」

小心又比狗咬

連登仔 :你對單野有懷疑就係神探 只要信不要問

如果係咁 咁個犯都真係幾醒

根本癮君子同 更生人士地位慘過狗
比人屈咩野 個個都唔會質疑

張卡可能寫左密碼係後面

好大機會係替死鬼

因為未做認人程序個susepct就瓜左

等睇連登仔幫條友翻案

你咪狗

係咪因為銀行做左啲野令到就算打啱密碼都會食卡？

小心俾人屌係神探

道友好多假卡失卡車手

叫條女 認樣咪得 講咁多

其實比條女認一認咪知係咪個條友

其實依家要點認，平時為左公平會揾幾個比受害者認，依家死左點算

又係你隻醬囝走狗

風頭火勢又出疑點post，小心成班未審先判既連登判官屌你包疪罪犯，屌你神探呀

係殮房推多幾條屍出黎

認同
叫個女仔認人最實際

唔怪 警察會放流料等犯人睇新聞以為自己安全

邊撚個醬囝啊

定你連道德兩個字都唔識解？

你閱讀理解u?

雖然認屍係最直接既方法睇下個疑犯係咪真兇，但我覺得條女好慘，比人姦左已經好慘，又搞到咁大件事全城關注，而家仲要個疑犯死左要走去認屍，對心理一定好大影響

想要你就大聲叫 我請你個老母食香蕉

認真?

我都覺得呢個根本唔係強姦犯
30變48 167變175 吸毒會吸到咁大隻
真係偷咗人張卡會唔遮面大模斯樣去禁錢?除非智障
全城觸目嘅犯搜身都唔搜清楚啲俾佢拎到條線入去 仲要上吊到死都冇人發現
根本成班警察都好鬼 同黑社會夾交個二打六出嚟扮火速破案拉人
未審未查就整死佢再close file

我反而係覺得唔係以死證清白
而係想掩飾真兇

一個犯案累累既人點會因為強奸自殺
條女認左人未 死左洗唔洗認

究竟plan左幾時認人未？

強姦犯好易會自殺 因為入到去慘過死

一切迷團已經解開啦😎😎😎

一名休班xx, 強搶電話，及後強姦受害人
之後知道大獲，將證物交俾道友，道友俾人捉到
知道唔可以查落去，搵伙記攪掂個道友

咁受害人呢？ “拿，你同人講係個休班xx，無人會信架，依家個替死鬼都死左，你就唔好攪大件事啦，你重後生，過幾年好快唔記得”

可以認相ge我估

唔怪得la，睇你講嘢9唔搭8，無lala彈個唔知咩醬囝，無lala又彈咩道德狗，係咪又係果班撞車推論撚，7左搵人賴啊

睇你講嘢1999，無頭無尾，正常既，冷血撚係呢啲質素架la，不過你又好波woo，得幾句都有車撞，咁啱我就閱讀5**，不愧係冷血撚，幾句都有得撞

係街汁到張卡 而又48歲既機率有幾多

就算認完人 當日事發咁夜 加上受驚 有無可能認錯人？

就算揾到事主電話，都唔可以證明唔係黑警喺第二度𢴇到來砌道友（48歲）生豬肉

利申：小學開始想做偵探

你係咪睇得戲多

坐緊監嗰啲全部都係罪犯黎

你講到坐監好似入左法院咁要為自己犯過既罪負責

唔知你覆乜

你講野帶返頭盔好冇？

你up乜鳩

無啦啦彈條道德傻鳩出嚟

好撚難頂
係街執到張卡仲入落atm
d logic flow真係亂鳩咁黎

咁老強左驗DNA還清白味得 唔洗去死姐

咁如果佢係想砌既你點都唔會知嫁啦
佢又唔會公開比公眾睇

覺得有疑點還有疑點
冷血撚還冷血撚
道德撚還道德撚

撚登仔咁簡單都唔識分？

留名等睇神探連環相撞

上面已經有條道德傻鳩冇啦啦自稱5**

點樣推論到屈打成招

返去讀下書先la小朋友，講緊你係狗你就無lala彈個唔知咩醬囝出黎，前文不對後理

你其實係咪思覺失調啊？果然係狗，邏輯都同人唔同啲 唔怪你

又唔係咁講 佢唔係有做gym 咩
定我記錯

唔係話係佢屋企搵到女事主部電話咩

做乜鳩
講句樓主小心比道德狗咬
你就即刻衝入嚟起曬鋼

對號入座

屌你戇鳩鳩
大家都係iPhone 但一禁入去就知部電話係邊條友架啦

個女仔有無話部機係佢既 Iphone周街都係

想像力真豐富

你閱讀理解u?

死la，你連自己幾分鐘前講過既嘢都唔記得
我就認同有疑點還有疑點既，係有個雲乜乜一句就彈咩樓主小心比道德狗咬

唉，呢啲道理佢邊明，佢連自己幾分鐘前講過既嘢都唔記得啊

係你個point唔合理

屌 點解會死撚左
條女有冇認人

衰強姦 非禮 會同普通犯分開放
所以入到去慘過死呢個理由 係唔成立既
利申：睇隔離post巴打講既

如果報失左 打啱密碼都會食卡

無用架，到時啲人要玩你其實都有辦法

佢個post後面個巴打都有講

又有神探

你究竟知唔知自己講緊乜野
而家就係有班道德狗將 覺得有疑點嘅人 就當係 冷血狗
所以我叫樓主小心咪好正常囉,因為樓主覺得有疑點

你有冇理解能力架

之前又係蔣狗啲post見到有條類似叫傳奇嘅人又係九唔撚搭8

我覺得樓主出於好意 叫人小心啲姐

我理解到既 真正犯人未出現既可能性:

個疑犯偷開野

真正犯人留低左事主部iphone + 提款卡 + 密碼提示

跟住個疑犯執到就中左伏

唔係食左卡咩 姐係佢冇密碼啦

合理啊，一日未判都係疑犯。

不過只要受害者認人咪得咯，有咩好討論.......

收皮啦神探 硬係覺得醒過人幾班
咁撚醒去開間偵探社啦

個密碼一定要真？

樓主 即係咁 係疑犯屋企搵到事主既電話....即係你既意思係真犯偷左人地電話 偷入人地間屋放低部電話走人？仲要咁岩 條友執到張卡？

兩樣都係執番黎咪得囉

首先我就從來冇關心開蔣狗d post，亦冇留言
而推論撚比人屌唔係因為佢地搵到有疑點，起碼我見到大部分係比人屌佢地死屈條女係ptgf，而同時成日炒車，係比人屌佢地冇人性唔係搵疑點啊，出面已經一堆post講人性，唔係因為你搵疑點啊

好似樓主咁，佢出發點真係討論，真係提醒，呢d叫道德，仲有講咁多蔣狗又點姐你點錯相啊 廢就咪亂點人相la，無lala屈我講咩醬仔，識佢老鼠

如果真犯想伏尻人 又點會寫密碼比人搵到 唔怕有線索被人跟？

認真討論，咁諗我覺得係最合理

其實條友係頂罪都好合理，隔兩日去先拎張卡去撞，真係要撞點解唔一早做，可以話個犯係知道張卡唔用得， 要用都唔會係全世界都知嘅時候用，大部份人唔記見卡都會9秒9去報失，無咩理由隔兩日先去撞。

加上一入去，認人都無認就直接吊頸自殺，先不論佢用咩自殺，睇完隔離post講有 examine 過疑犯，連褲頭帶都拎走埋，咁代表佢可以收埋一條usb線既位置都唔多，
無可能放係褲袋咁求其而無比人搵出黎，如果話放係褲袋以前嘅位置，代表佢係有預謀咁入去，佢當時係比人夾走，無得比佢準備，佢係比人夾走之前已經收埋左。

加上道友嘅身份連埋疑犯特徵極度唔吻合，唔排除個道友收左一筆安家費去幫人頂罪上吊。

如果個疑犯係有老婆仔女嘅話就會更合理。

小小唔明 條女俾人逼講密碼個時 求其作個咪得 等入錯密碼食卡

世界上有指紋 事主解到 咪證明係佢囉

我都信真凶未落網

留名等第二個受害人

Can't argee more

第一句已經on撚鳩
係街執到張卡唔知密碼重去插做乜鳩
搵都搵個好少少既疑點啦

如果真犯俾得出一筆安家費 但會唔會打刧搶iphone

神探上身又話你知咩

條女報左銀行知 會鎖卡

搵唔到道友嘅詳細資料 唔知有無仔女，有仔女加負債紀錄 就會係頂罪嘅強力證據

利申：有親戚係大陸搵人頂罪都係衰呢樣，搵左個負債又有老婆仔女嘅

樓主唔係講左有密碼提示？

係 最神奇呢點

如果係咁就奇怪了

對於一個積犯嚟講, 你地覺得佢執到張提款卡會拎去差館?
撞中密碼可以有錢上電喎
到比人拉果陣, 最多咪告偷野又入去渡假

點解咁撚低汁都推到7頁

屈打成招呢點我諗係最唔使討論既一點黎

讀完就查到

佢有7隻鬼咁多
係7隻啊

未確認係女事主部電話
「疑似」咋

成身都有沖

你個名
電話未解鎖又點睇呢請問

啲人 疑犯 都當左係犯啦

其實一個40幾歲嘅道友會唔會識沖去DNA.....
你話一個30幾既人我就信姐

多謝
我覺得以上我都好合理喎
已經唔係天馬行空

單野洋左 點會仲keep住部電話

用水wor

有睇戲可能都會識既

不如試下咁丫
跑馬日 我掉張卡係馬會入面
後面有個假密碼
你估有冇人執去ATM丫？

我地賭一皮野好冇呀？

I mean會唔會有呢個意識

比左幾多

又有垃圾港豬人云亦云
唔合理既懷疑你就指出黎
咪撚扔低兩粒膠扮大師

你響屋企打完J 都會抹番啲精啦

完全正確！

可能銀行卡同電話係個犯特登留低比個道友執

道友好等錢去high野

而咁岩銀行卡寫左密碼 可以攞去試下攞錢
而電話就可以拎去賣

跟住道友變左替死鬼

我咁諗得唔得

樓主嘅point都係可能性，但我係街見到有張卡貼住張紙寫密碼我唔會敢拎去用

P>0 就有可能嫁啦，呢單野真係咩都有可能

大陸好平，唔貴 幾萬銀

其實呢 死左就唔會繼續查係咪佢做？

收皮啦垃圾 人講乜你聽乜就覺得醒人幾班
咁撚豬你去食豬潲啦咪撚食飯

咁又係

道友係假卡失卡車手，點睇？

跟住個真犯冇事然後返去搵返當事人
好似啲劇集劇情痴線

利申：純ff

點睇

係咪有新update確認左電話係事主架？定「疑似」事主？

我真係無見過道友會咁大隻

依家就係咁

成世唔用腦嘅人 人講咩就信咩，新聞報咩就信咩，多得你地香港先有咁多發達機會

睇完唔知你想表達乜
曲又唔係直又唔係
似乎想假膠又假唔起

但佢完全無解釋過，唔需要去到先殺呢步，真係唔關佢事，洗咩自殺，一認人就會知

認真嫁屌你

可唔可以睇內文先覆
d user有冇咁低質呀

如果真係有色狼未落網
建議所有港女小心
夜晚九點前返屋企
唔好著裙或短褲
唔好露肩或手臂
唔好露胸
唔好搵毒撚護送

可以睇晒內文先覆嘛？
定你地閱讀好低分架

個個唔睇文就屌

個個唔撚睇係度屌
都唔知屌乜

痴撚線架

女女女同搶野應該係同一人 佢用受害人既差電線綁佢同迫佢交出密碼

167 30歲男人
48歲大隻道友
仲要拎撚左張卡過兩日先禁錢
覺得冇問題既人有冇腦

但唔係話喺死咗個犯屋企搵到cctv見到嗰套衫咩 ？

我唔明你想討論個點係乜
單野洋左俾著我 我有部iPhone都會keep起拎去賣
但唔會風頭火勢就拎去囉

有機會做口德撚屌神探喎，總之屌左先算，內文唔駛睇架啦

神探樓豬
你啲所謂疑點

所以最奇怪就係捉到嘅同講嘅唔同，當初話167講到好firm,即係用佢身高做參考，點差到咁遠

我同某樓上user既挑戰：

「不如試下咁丫
跑馬日 我掉張卡係馬會入面
後面有個假密碼
一個鐘之內你估有冇人執去ATM丫？

我地賭一皮野好冇呀？」

笑撚到仆街

大膽假設小心求證
條女係住牛頭角附近嘅警察宿舍，因為老豆都黑警
個道友係咪強姦犯都好，個道友唔係自殺 (因為根本收唔埋一條夠長嘅線，而且係毒品飯堂拉人，咁啱身上有條咁長嘅線太唔合理)，而係比個黑警老豆隊冧

sorry囉咁

笑既敢唔敢：
「不如試下咁丫
跑馬日 我掉張卡係馬會入面
後面有個假密碼
你估有冇人執去ATM丫？

我地賭一皮野好冇呀？」

積犯會試一試都唔奇
佢唔會知張卡同電話同呢單案有關, 盜用信用卡咪又係坐幾個月, 坐慣晒

佢原意好既 叫人小心d
不過佢d 疑點真係...

有冇法律撚解釋下，而家咁的情況，疑犯自殺，正常程序係點，係女事主認屍定送入死因庭俾法醫查，正常認人會請戲子，如果認屍點算？

係呀，咁密碼錯最多咪拎唔到錢，冇損失架喎
點會估到俾人裝彈弓者

真係好多人唔睇內文

希望私影妹肯企出嚟講真話，果晚搶電話嘅人唔係疑犯，或者根本無強姦情節。

探員亦檢獲兩部iPhone及一部Android手機，不過受害人的iPhone至今仍未尋回

連登仔睇兩集柯南就以為自己金田一

你覺得唔岩丫嘛係咪呀
咁你不如講黎聽下？

然後你會答「膠都廢事俾」 「廢事同你嘈你都岸鳩」
咁你就收爹啦

講左好多次
係囉 我都唔明點解可以內文睇都唔睇下就屌

巴打好波

仲要應該有相關工作經驗

偷左30幾次野都未明冇PW走去拎錢搏拉？

我已經合理到不能再合理架喇喎

可唔可以睇內文呀

唔睇內文都睇回覆丫巴打

冇電話差好遠喎

偷咗三十幾次嘢仲會怕比人拉？

唔怕拉唔等於要搏拉既

吊頸解落嚟嘅傷者，點解會上咗頸箍架

樓豬一定係反社會既毒撚廢青

依家死左個疑犯係無人無物架 收錢頂罪去自殺好似講唔通
如果係呢個路線, 似係比人呃左

你啱，但急住上電就難講D

黑警插贓嫁禍

賭乜鳩姐
老老柒柒 依家唔係話你提出既無可能發生
但如果你咁樣隨便FF就叫有疑點
任何一個人都可以提出100個事發既可能性

例如咁:
我覺得唔會真兇咁撚蠢囉
會唔會真兇搶左之後 知道揚左 就將張卡交左比自己孖生兄弟
佢兄弟完全唔知情 所以第二日仲當無事咁既拎兄弟比佢張卡去禁錢
最後比人拉左 因為不甘比自己兄弟陷害 所以自殺

到頭黎乜實質證據都無

一比人Challenge就叫人收嗲
根本你已經假定左你諗既所有野係事實
咁你咪繼續等人認同囉

驗DNA

大半生在監獄出出入入與家人早已疏離，近十年一直獨居公屋，與鄰居無交往。

補LINK:

偷得野果個已經冇錢，仲要比一大筆錢去叫人頂罪？

原來係男女都啱就奶曬嘢

面家好似話搵唔到女事主部手機

以偷野為掩飾 引事主去個邊 強姦為實 得唔得

驗左DNA未？

幫佢地答: 有機會其實真兇有家底 打劫係佢既興趣
屋企人知真兇出左事 所以幫真兇比一筆錢去搵人頂

喂呀哥 條女一認人咪知係咪果條友lo 點頂罪呀 真心定假膠呀你地 除非真係好似上面個巴打講 有孖生兄弟啦

條線 綁住自己條頸係個門口d鐵絲網窿到 成個訓下去 個線位係個頭上面 合唔合理？

案情模擬：
真兇經過兩日等待，相信銀行卡已經被報失後，在多道友的地方專登放銀行卡同埋tips，個tips可以簡單到係一張memo紙，佢盡量選擇年齡身高似自己的人，但有不確定性，控制唔到實際邊個道友會發現張卡，所以年齡同身高會有差異，等貪心的道友按著上面的數字提錢，然後食卡，佢無聯想過張卡同強姦案有關，咁既然張memo紙無用，佢當然會隨手扔，直至警察上門，佢依然唔知咩事

電話呢 同埋唔係當日上午咩
仲有個日著嘅3 又點解釋

真係諗唔通 用提款卡攞錢既風險一定比賣iPhone高
我諗到既得可能有三個 一係個嫌疑犯唔係真 一係有同黨 一係個嫌疑犯係傻尻
但佢識用iPhone線加刀配合咁捉左佢女條4個鐘無咩理由係傻啦
至由話警用假報導包括犯罪嫌疑人樣貌身高同時間係假係為左用計謀捉犯我都接受到 但比自殺到真係無可能令大眾唔懷疑 講到尾佢係入邊死 警講咩都無證據 所以警真係好柒
如果香港突然出個好似黃道十二宮殺手咁嘅高手 香港有咁勁既警察一定死好多人
非神探 歡迎批評 比意見討論

唔會啦，唔一定會追，同埋如果為左強姦都會搵個隱蔽啲既地方

我唔係要你認同
我係開放討論
而你？
你所謂既challenge係邊度呀？
一個論點都無就收嗲啦

有啲人偷野唔係為左錢

幫佢地答: 有機會真兇其實學過化妝 一早想陷罪佢朋友 化到同頂罪果個犯人好似樣, 係咁黑既環境下條女分唔到

方在其住所內檢走至少七袋證物，包括疑犯案發時穿的白色上衣、短褲及波鞋等，部分衣物洗過未乾，相信有人圖滅證。
05月11日(四)

周日凌晨犯案,琴日搜証,
D衫佢為左滅證 咁多日未洗完, 仲濕?

身穿深色T恤及深色褲。

係人屋企都有呢D衫

召喚犯罪學巴打

真係第一次聽 作故仔都作個好啲啦唔該

做咩skip左我既假設？ 你覺得合唔合理？有冇可能？
一黎叫我收嗲？你既論點係邊？
你要用假設去理性討論 我依家咪陪你玩囉

唔岩傾咪上一頁囉

有可能發生既就得架啦呢度

咁係為咩

喂放膠既：

「不如試下咁丫
跑馬日 我掉張卡係馬會入面
後面有個假密碼
你估有冇人執去ATM丫？

我地賭一皮野好冇呀？」

暫時冇人敢 你黎丫

其實我覺得大家講既野都有道理
樓主講既的確係一種可能性
但同時都無一件真實既事可以引發到人去聯想到其他事情
姐係唔會無啦啦彈出咩安家費 有人執到去拎錢比人拉
呢d野都只係大家覺得有可能既野

而死左個條友點解會係一個無啦啦比人捉走既情況下 會收埋條線入去/點樣唔比人發現
都係一個唔正常既事

所以可以唔洗討論到咁火

唔好比膠呀 一陣人地又話叫你收嗲

你假設係乜？
我係呢段cm見唔到喎

所以警察一定有問題架啦

我個懷疑合理到爆
我都唔明佢地做乜
咩安家費真係覆黎晒撚氣

哦 你睇comment 獨立睇架？定選擇性失明呀

你想我睇你copy and paste 啦好嘛？

往好個方面諗，暫時嚟睇如果疑犯唔係真正落手強姦個個，女事主無乙型肝炎同埋aids嘅機會又大咗

點解安家費唔合理？唔合理既點係邊
請比論點 開放討論wor 唔岩你既合理推理就當睇唔到

所以真係好大問題，唔係佢做 根本唔洗自殺，又無係佢屋企搵到證據，如果手機都係埋佢度就話姐，
或者轉下方向，會唔會問題其實係黑警度？

唔係想搵交嗌 不過都問多次 真心定假膠呀

老實講，如果真係身有屎的，求其搵個公廁垃圾桶，直接成套衣服鞋襪扔唔係更徹底？

假設合理wor
Why not

自殺左咪乾手淨腳

咁大個人知邊忽合理邊忽唔合理架啦
你要死講既話只會越黎越小學雞討論
你係唔係求我ko你？
出聲就得
同埋唔該列點討論
我方便d逐點ko

咁好簡單姐，可能係佢吸毒揹咗一身債，所以俾啲大佬推咗出嚟制旗都唔定
利身：9up

搵人頂罪其實唔貴 你識路就得，但搵人頂去死就過火

真係9up

開放討論咪所有可能性都討論下， 我地又唔係偵探，何況偵探一開始咪又係鳩估，慢慢去搵證據match番個鳩估姐。

咁好認真講句吸毒唔洗錢咩，佢除咗偷人野之外就只可以借錢，無錢還俾人推出去幫人頂罪好出奇咩

樓豬應該有精神分裂

黑警：疑犯家中搵唔到受害人電話，估計已經賣咗！
黑警：疑犯係家中洗衫，懷疑為毀滅證據！

。。我又唔係樓主

唔使理佢啦
偷野為掩
我諗佢未學識「打草驚蛇」呢個成語

合唔合理根本好主觀 你覺得好合理？呢度都有好多人唔合理wor 但你就淨係識叫人打賭
一句講哂
點解你講既就係合理到爆
咁多巴打提出既其他假設你就話覆都廢鳩事
都唔知邊個小學雞
仲話開放討論 咪又係輸打贏要

阻到其他巴打討論我講聲sorry先
我無時間玩 留返比呢位樓主繼續討論

呢個幾有道理

呢個慣犯成日出入羈留室
點解會自殺呢？
如果佢預左會俾警犬捉到點解唔一早自殺？
要等真係俾狗捉左個陣先
係個連自殺都有難道嘅地方了結自己
又真係俾佢自殺到
硬係覺得有內情

女事主電話係iphone?

我得一個ac 同埋呢個回覆唔係我黎架喎
你可唔可以洗洗個面睇清楚

43歲的姓林疑犯當日被發現把被單撕爛成布條，綁在羈留室厠所對上鐵欄上吊，警員發現將他解下，但他已陷入昏迷，送院搶救後證實死亡。警方列為自殺案處理，重案組探員其後到醫院檢視屍體，相信無可疑，惟需進一步調查尋死原因。

度

係有證據先會作出推測
唔係鳩up完先搵證據

屌你老母咁撚樣嘅推斷叫合理咁無嘢唔合理嫁啦喎
真兇留低密碼指示都推斷到，平時一定睇開柯南

我都唔玩了 打完大段野認真討論都比樓豬屌覆都曬鳩氣

被單

佢會話合理到爆 叫你打賭架

大佬你由頭到尾話我ignore其他巴打既假設
叫你列出黎睇下你又死都唔列
d合理小小既我全部都有覆
咩安家費真係岸鳩
1.強姦左條女咋 有幾大罪呀 使唔使死呀 要俾錢人頂？
2. 新聞都話條友單身同冇同屋企人聯絡好耐 安家費俾邊個呀？

太小學雞個d 我唔覆啦好嘛？
唔好咁低B啦唔該

鳩估唔係估撚到天馬行空咁，只係合理推斷方向發展

你所謂既證據咪又係鳩up

我係有限證據下指出真犯可能存在
有不認同請指出該點

其實唔出奇
點解有USB線已經好難解釋
而且感覺好似特登令人地更加信服
所以就加強用usb線自殺呢個位咁樣
好突兀
點解唔係繩唔係其他野而係涉案嘅USB線
想問仲未有認人程序已經死左
咁死左咪唔洗比女事主認

而家話係被單

即係得你個推測係合理, ho ball ching

你又唔敢
又死唔信
我都唔知你哪兒來的自信

唔該

屌人之前列你d論點出黎啦
你咁樣好低質呀

本身都廢事覆
1）強姦唔撚大罪？咁我想問要大罪到咩程度先可以合理地自殺 搵人頂？
咁謝霆X 頂包案你有冇覺得好可疑？
2） 依家成個post都要用假設去做推理 點解你可以假設真兇有留假密碼 其他人唔可以假設佢背後有不為人所知既屋企人？
3) 大家都係假設 點解你覺得人地果d好小學雞 你果d就係偵探級？

我由頭到尾冇講過佢用USB自殺
覆第一位cm 如果想討論USB呢點請留意返

另外一件案

你地講既野係有可能性,不過可能性都有高低之分

第一頁果班白痴仔可唔可以睇左內文先覆

樓主你小心呀，好快有道德狗入黎咬你

越睇越唔對路 條on9樓豬淨係接受自己果套

呢到都係留返比班神探玩，平時少睇柯南金田一，思維跟唔上

1. 佢首先去偷野=窮 咁窮又點俾安家費人搵人頂呀？
搵人頂唔係問題，但頂個個都係為錢，咁點解收左錢又去死？佢收陰C紙？
2. 新聞係權威 新聞講左佢冇屋企人同佢聯絡 你仲假設黎做乜？ 不如你假設呢單野係USB marketing 廣告啦
3. 唔係我高質呀，我係合理咋，你係低質呀，你見到我有覆好多正常巴打架

巴打 所以都話就算大家講既野有幾合理
只要無事實直接令人聯想到其他事 都係無用

真犯搵條道友話俾錢佢但要自己㩒錢，佢狗衝趕住high嘢，就做咗替死鬼，點睇

咬緊啦
我都唔明佢地做乜
我都係好心提醒
佢地覺得唔合理咪提出囉
又冇一個論點喎

最多就係「冇密碼我有張卡把撚呀 」
我覆最多都係「可唔可以睇左內文先覆」

多謝巴打睇內文

究竟呢個post係存在黎做乜鳩

合理唔理好主觀
我見到呢句真係笑撚咗

多謝支持
可唔可以一齊討論下？
你都列d point出黎傾下啦

係 其實安家費呢個假設個可能性係低
因為都講左條友無同屋企人聯絡

你個腦装屎？偷野一定係窮？唔少人係追求犯罪快感

我唔知你想表達乜
新聞唔需要連佢有冇屋企人都作大話，你到底想blame乜野呀弱智仔

已經準備好鞭柒班道德撚屍
第一個
AC米蘭

同埋我想講其實好多人頂包收錢係比屋企人

不過係樓豬心中係無野合理 除左佢果個
比正皮樓豬 留名睇樓豬估中

講條友係兇手你就唔信 講佢冇同屋企人聯絡你就信到十足

個女應該有創傷後遺症

作大話同唔知道係兩回事黎架 醒目仔

當九成以上偷野既都係因為窮
我assume 佢係窮架啦
仲有 你話要偷野成隱個d 一般係偷竊 唔係搶劫
你要拎個一成黎講（俾多你）
你咪講囉 小唔小學雞你自己先知

係 真係笑撚死

Sor 睇錯左

樓主開小學雞mode

道友唔係應該好瘦既咩，吸完毒會唔想食野🤔

唔會，正精都唔會咁大隻

定係有人比錢條友去認
睇戲睇得多嚟講 犯案嘅可能係個有心理問題嘅有錢人
出事之後點知全城追捕
就求其搵個多案底又死左唔覺嘅人嚟頂！

就係呢種回覆 咁撚低質 大佬 我skip你都好合理

你可唔可以查下新聞點形容死者同佢屋企人既關係先回覆我？ 唔該晒你

你又想比樓豬屌 ？

無可能架
偷野一定係窮撚

其實認左人未，定根本唔駛認人

我覺得差佬為極速破案立功，老屈疑犯，仲要打到人要自殺。唔排除疑犯本身有都d精神問題

你可唔可以查下新聞話邊個係犯人先回覆我？ 唔該晒你

照你咁講巴西d人應該好多人有好大犯罪快感

話係替死鬼頂罪/
老屈

如果唔係佢做既，D dna,指紋，纖維，都唔會match既，真係屈到連報告都做假？

證物就有得聲稱唔見左者，報告點死出黎呀？
老屈>如上，條友驚碌7？最多咪被警犬打幾獲

話被自殺，個犯死左，班警犬會開心D？
正路一定想條友坐監，受下慢慢折磨而死啦

得啦屌你老母 得你有睇新聞
你最撚高汁 你開post都係想人話你假設最好姐
你咪撚覆我啦 繼續覆岩聽果d啦

我都好希望件事係咁簡單係我諗多左，但真係認到犯人之前咁多位絲打小心d

好撚man啊

部iphone又點解釋？ 又地下執到？

咁你新聞都未睇同我討論d乜撚野者屌你老母

樓上有巴打post左新聞出黎話未搵到事主電話

新聞話個＂真＂強姦犯就係自殺果個 你又點睇呢

Iphone我諗一個車卡有一半用緊
你屋企搵到部又確認唔到係事主既
係咪你都有嫌疑犯？

由頭都尾新聞都係話「疑犯」
呢個詞語點解釋我諗你要查查字典

Iphone有個功能叫尋找iphone

黑警話搵唔到，懷疑佢賣咗
屌

唔通話搵到叫你著草咩

我唔知巴打你係想support我論點定點樣

有尋找iPhone唔使等ATM影左相先上去捉人啦
有尋找iPhone都要開機掛？ 好似機都冇開喎 咁個function點用
另外 上面巴打po左未搵到事主電話

自膠

一風堂赤丸真名上連陛

多謝支持一風堂

總之出入都小心啲啦 唔想見到第二單

蘋果依篇好似解釋左好多

連登仔係好撚有料到
幾時肯開記招交待事件
香港未來靠連登仔

我就係咁諗先開呢個post
一個二個又神探又咩安家費真係心諗做乜鳩

你想要既唔爭在叫埋巴打你小撚心D囉

成單野係充滿疑點
但你嘅推理可唔可以合理少少？
留低密碼提示E個推理真係用屎眼諗先諗得出

屌...今日咁多人開post扮神探，強姦案呀，而家仲死埋人，你估d 差人傻架咩，上死因庭仲煩過上高院，而家關人命事，使咩認唔認人姐，一家會驗DNA架啦，D 精液同個犯mtach , 認唔認人仲有咩關係

得佢個推測最合理 不要問 只要信

我懷疑係靈異事件

match 到就係

wmp 又hang 機掛

夜啦龍二哥，收皮啦

上面單新聞link就係權威 樓豬點睇

屌 點解次次有呢啲post啲小學雞係要衝出黎柒 係咪唔撚識睇內文呀
講撚左係疑點就一撚定係要人buy架喇咩 唔可以討論下？
唔想討論咪唔好入黎囉 講乜撚野神探又乜又柒
咁依家件案係有好多疑點呀嘛 係咪討論下都唔柒得
又咩柯南又咩金田一 好失禮你咩？我就唔撚信你地冇睇過 除非班00後

題內話 我係其他post都有提出過 乜犯過事坐過唔係都有指紋紀錄咩？個疑犯應該冇醒到咁識得戴手套 咁唔係掃下個水樽同受害者件外套可以搵到疑犯啲指紋？咁一scan就搵到match啦 前提係個疑犯真係比差佬拉左個個

拎左去驗未都未知，因為要套取犯人DNA 要既定程序，但一定會驗，跟本無得你出古惑，而家個犯死左，即係有人疏忽，邊個會咁on9 整死個犯，見好多人係度大探上身...再者，唔係有人查，大可以拉唔到人了事，大把風犯案都拉唔到人啦

話個犯有機會係替死鬼 即係比樓🐷秒ban

連登神探

重點:小心啲啊

我咪話囉
跑馬日你掉張提款卡係馬會
後面寫左密碼
你估有冇人執去禁？

我冇話黑警整死人
我話個死者以死證清白喎

心水清

係呀

老豆係黑警
所以成個環頭好撚著緊
拉到人打一身仲想抆槍打撚死佢，同袍叫住黑警老豆，話拎條 lan 線勒撚死佢好過，之後一齊話佢自殺

呢個故仔點睇

咪玩啦 連登除左你問我答 1p題個類post根本就唔應該有其他post

用主觀動機去論證客觀行為
呢種邏輯同誅心論有咩分別

這是一單慘絕人寰的悲劇。

5月7日晚上十二時，A小姐放工經過九龍灣，遇上一個賊人，姑且稱此人為B。B搶走A的電話後逃走，A大驚呼救。但夜闌人靜，平常熱鬧的觀塘道也沓無人煙。A做了一個可能是她一生最錯的決定-她選擇追逐B去討會電話。

5月7晚上十二時，一名癮君子吸毒後睡倒在九龍灣地鐵站附近，姑且稱此人為C。C突然聽到有女人大叫而驚醒。他走上出一看，看見一對男女在糾纏。C沒有上前幫助調解而選擇靜觀其變。過程中C聽到A的ATM密碼，並在B強姦A的途中偷偷拿去A的電話和提款卡。

B完事後慌忙逃走，在暗中一直監視著的C色心此時起，然後上前把己經暈倒的A再強姦。

隔天B知道事態嚴重，準備離開香港避開警方追捕。可是事發後數天，警方拘捕C，B感到奇怪也覺得鬆一口氣。可是，天意安排B和C二人在秀茂坪警署相遇。

B是秀茂坪警署IT部門員工，他看見自己的替身被警察盤問，想到C可能見過自己。他心感不妙，他解開衣物房的門鎖把電腦室內的一條lan線偷偷放入預備給C的毛氈內。

C如B所願隔天後在臭格自殺，在所有物證，DNA都指向C的時候，B就可以消遙法外。

利申：睇開金田一，寫開小說，純粹鳩講，無任何事實根據

睇到話d衫未乾 仲洗緊個到
唔知點解會諗到BVS 套戲入面 聽證會輪椅爆炸個段

嘩，佢連律師都未見，證物list都未交比辯方，師兄你咁快知道控方有咩證物，連dna報告都中睇埋，勁哦。

有冇睇新聞？個犯係星期日案發當日就去atm禁錢，嗰時都未公開單case

呢家新聞時序究竟係點?

1. 公佈有強姦案
2. 差佬比人笑, 話十幾架衝鋒車去拉band 友, 冇人知隔離街有人強姦
3. 話其實強姦案係再早一日發生, 唔公佈住係想睇強姦犯會唔會重返現場

我聽cctvb 話提款係過兩日先做, 呢度頭先有人貼新聞話其實係即日提款

我又唔明喇, 差人開頭冇公佈係想捕佢, 過咗一日捕唔到就出新聞
咁當日提款, 即係差人仲係冇公佈嘅時候查緊, 知道有人提款, 但仲公佈出黎, 呼籲人提供消息?

更加覺得有問題

巴打唔會比人強姦既 淨係提絲打？

懷疑都要有人提出架
提出得就主觀架喇？

佢星期日禁錢，但警方未知，因為係之後銀行發現有可疑先通知警方，咁當時可能已經公開左消息

連登仔個個一打十
唔會有事既

係囉
我就係懷疑個死者唔係真正既強姦犯
好大機真犯仲在逃

算啦
上面d巴打都講得岩
等認人驗dna囉

OP等俾道德撚屌

驗dna咪知囉 傻鳩

呢單案，新聞係不斷被修正
證明黑警又係用放風會向外發佈消息
正正經經發佈嘅只係拉人當日，同埋頭先個處長出嚟交待

點解要用非官方途徑放風呢

Show Blocked User - 雞扒哥
保持良好閱讀環境

即係話，强姦完果日既中午去左㩒$<呢日未公佈，我覺得唔公佈就係捕條友去㩒$先岩，一㩒就GG，而條友又走去㩒(新聞咪話疑犯信個女仔唔去報警)

反為話以為條友會再犯而係附近捕佢就膠D

咁第二晚都未捉到，公佈焗條友蒲頭著草(9估)

同即是已知去左㩒$，另再keep跟線

真心覺得件事 冇甘簡單

甘你老母咩 學識打正字先啦

一開頭最開頭話兩日後去 atm
之後紙媒出街變咗係即日

你老豆幾時死？
希望佢唔會拉你條女入龜管

其實你知唔知扣口德分係因為有班人話條女係雞係ptgf係抵死, 而唔係話個犯

咩係龜管

你幾時曾經掂過天花板嘅花灑頭
冇架生你都幾難掛到嘢上去

亦可以話，如果佢冇拎條女卡，冇左呢條線，一定有排未捉到

雖然話地鐵cap到CCTV, 但9萬幾個睇到幾時？

或者d差佬已跟到疑似人物但未鎖定，又唯有焗佢走佬，係D關口再捕

所以專登吹30歲又唔奇，等條友開心以為走到佬，咪著草，點知條友反大6水腳$都冇

樓豬開個post提醒下女仔出街要小心都比狗咬
CC台真係好撚高汁呀屌你老味

報左，但點揚呀，而家假設就係佢會去㩒$，揚晒重去㩒咩

佢屋企咪有個女仔個電話咯神探

你幾歲？
全港9萬幾個ATM點個個捕
之後咪捕左銀行cc TV咯，有左圖都要跟呀？

48歲吸完毒個樣會似30歲
勁撚過周伯通

會唔會你先on9
張卡係個女仔一插張卡落去咪有哂記錄
捕乜撚野

你試下用張報咗失嘅卡
睇吓你走到先定差佬到先

捕個樣
張卡有記錄=有樣？

或者就係一開頭「兩日後提款」個版本先係真呢

咁講銀行D c c t v無用啦, cap 黎重乜？

你用過atm係無cam
定係你連銀行都未有

銀行一食卡，銀行都唔係即知好似
有張食卡>有時間>再追反cctv

咪話bank cctv lor

唔知點解有 cctv, 影住有冇人搞 D 機？
但好肯定你用失卡係自己報警，ATM 你都可以即走，去簽咭嘅時候 sales 會拖你時間等黑警到場

跟本就拉錯人

話人神探點知自己先係神探
炒撚哂車喇柒頭

錯密碼食卡同失卡又唔同
尋日cctvb 話佢去過金行添

大膽假設？

以前食過卡
好似同銀行報話反幾時食邊部機食，等銀行搞，唔係即時有

咁佢呢單，銀行實同差佬一早聯繫好架啦

好多地方都有喇，以前年代就冇者
看更果D cctv都要日日錄LA

懷疑真正犯人仲逍遙法外，而如果真係拉左並公佈真正犯人會對某人或部門聲譽有好大影響，衡量過之後寧願比人恥笑睇唔實個犯令佢自殺都好過公佈真正犯人。而家唯一可以令到市民䆁疑嘅就係將自殺現場同自殺用品嘅相公開比人睇。

利申: 幻想，等炒車

認同真兇未捉到
犯人搶走atm card第一時間去禁根本唔會食卡，點解要等到中午先用？
懷疑一早部署好，搶卡係為左轉移視線
中間既時間就係犯人俾張卡道友去禁
高智慧罪犯？

黑警個女比人強姦，知道伙記捉到人已經想拎槍啡佢，伙記跟住話當佢自殺仲好啦

咁嘅動機合唔合理

同埋個犯會衝去㩒錢
但又識喺金舖醒起信用卡有機會已報失已打消念頭

如果佢係因為食卡而覺得d 卡俾人報失左
咁仲入金行做咩呢

個犯係等錢洗
又冇拎埋事主身上嘅現金

成件事太詭秘

道友天生就係為假卡失卡集團去做車手

唔好咁啦
今朝班人話證據確鑿架
唔好鞭佢地屍啦

試一次 password 唔啱，拎返張卡諗住簽帳？

好似係兩張提款、一張信用卡
話佢想買金套現

前提>新聞話條友信條女唔會報警

又或者條友都冇堅打算真係去㩒本身
姦完傾完滿足晒咪9走反屋企洗衫訓覺
之後見新聞又冇乜動靜，又再心思思走去㩒又唔奇

而食卡，佢信條女講真P w者，講假既係咪都食卡

星期日洗衫，但尋日拉人話有水氣仲濕

呢單差佬日日都係用「消息人士」放料，最唔啱程序就係公佈道友嘅案底
正路去審，係審到罪成，去到求情判刑先可以講條友有咩案底架屌

自從689上台，所有政府部門都用放風會，貪講錯嘢可以唔認
差佬冇恥到用放風會令審訊不公，同埋不斷放流料

俾人姦完d新聞爆晒出黎喎
正常有出街都會見到報紙有報啦
你搶完卡都會即刻趕係條女打電話報失前禁錢
仲岸鳩鳩等兩日咩

所以如果真係好似cctvb最初咁講係兩日後先禁機
一定冇可能強姦犯做
車手唔知張卡關強姦案事就會on99去禁

咁之後先洗呱
btw其實講乜都冇用，正路飽嘗淫慾就9走啦
又拎埋D手尾跟重乜, 無$呃下呀婆咪重易

如果唔攞條女卡黎㩒，得個水樽/線指紋，再著草，或者未必捉到，不了了知

成班人唔睇新聞唔睇我內文就屌屌屌吠
搵唔到事主電話呀；張卡後面可能寫左假密碼d窮撚執到插入去試下拎唔拎到錢，就係為左引你插入ATM咋；報失左既卡插入去就即食架喇，有時間記錄一開cctv就搵等返咩樣架喇；全城轟動所以差佬想交差可能屈打成招致死/俾人屈以死證清白呀，我要重覆幾多次？

你從來唔會見到有一單案係咁多資料都係放風會放出黎
吹完風仲要係流嘅

正式拉人記招都係流，見到 iphone 就話搵到懷疑事主電話，原來又唔係

推

講起水樽，水樽先有故講呀，開頭on99話搵邊度有得賣水，屌佢老母都未聽講有人咁笨柒
呢個道友打哂八爪，但都係要靠 atm 作為差唔多唯一線索去拉人
證明水樽冇一個已知罪犯嘅手指模

所以個專家講得好岩
話性格孤僻，同條女傾訴，信晒條女唔會報警，而事實，好多女仔好怕事，比人非禮真係可以唔敢出聲

強姦完仲會用水沖 蒙住事主個頭
個犯應該算謹慎
應該唔會唔遮樣就去撳錢

分明係有個有背景嘅有錢仔/勢力人士先係強姦犯，
出左事就搵而家死左嘅犯人頂包，
點知就比慈母玩多兩玩就死左或本身已經諗住自殺，
然後就發展到而家個地步。

大佬呀，我唔係話幫警犬
事實水樽好難跟下
同一時間9萬幾個CCTV要睇又要搞水樽

果team 人好小乍

不如掉轉諗，佢哋用咩計/路捕條友出黎

好似以前屯門色魔夠跟唔到，唔好話當時科技資訊太差，係真係冇路捉
係最後又同條女傾偈信左條女，約去黄埔先捉到好似。

老友你唔好咁癩啦，呢家用電腦對手指模架

差人做野

其實最清楚個強姦犯個樣一定係個女仔
但要問番個女仔係咪自縊死個疑犯
就會對佢造成二道創傷

結果冇人理冇人問
黑警就會close file
除非呢一刻個女仔肯走出黎confirm

佢用得淋水，就用埋件衫渣住個樽鬼有指模咩
係有指摸洗春話塭賣水機
衣服纖維都有得驗下

你都算醒，抹手指模都唔拎走個樽

良民得手指公指模
黑手先打八爪

刑事唔係一定要認人架咩？

唔洗抹吖，用衫套住都得吖

可惜班撚樣講極唔明呢

呢點真心唔識
死左係咪就唔使認， 咁好方便喎

其實條女認左人未？
未認點知係真正犯人？
咁就結案？

所以唔可以放過班黑警
一開先例 以後就到示威者

我都唔知
唔會就咁算掛

仲有
除左禁機時間有問題之外
水樽都係好大問題
如果一個人打算去搶電話
點解會買枝水去搶嘢，加負重
根本一開始就係計劃強姦？
計劃好哂地方時間，洗西水，事後轉移焦點
如果係姦完先去買，咁有無咁冷靜行咁遠再返去洗西？
如果樽水係之前飲飲下突然發覺可以洗西，咁樽上一定有線索架

總之成件事好奇怪，女事主到底識唔識犯人呢？

有72隻道德狗負評

好唔明點解會掃唔到指模
如果犯人真係咁做足功夫要唔留低懷疑戴手套
又點會唔拎走個樽咁失策

但過左7點勁多人收晒工
咩事？

我指d話人神探個d撚樣

叫個女人認屍咪知係咪拉啱人

Tvb劇情：
其實警察未拉到人 由捉到個犯到個犯自殺都係放流料 目的係引個真凶再犯事

上網黃金時間無人回

感覺上班人唔係唔明 係有班五毛想模糊化件事 今日係多左五毛護警撚 同屌合理懷疑既人係神探

係囉
好撚奇怪
仲要同時間收工

尋日明明好撚多人話人係神探，今日靜哂
唔敢再撐成件事冇問題

有無絲打需要貼身保鏢 一日一千

乘機搵下快錢先

不如問米 快啲破案

+1

個個都神探上身
佢係疑犯 只可以講佢暫時清白
等dna報告先 同認人
再者佢提錢 唔代表佢有姦 可以係頂包
成件案仲未有結論
但只可以講警察監管不力 無做足指引

我唔明點解有少少合理懷疑就畀人話係神探
大佬咁係有可疑啊嘛係咪討論吓都唔撚得
你又憑咩排除一切可能性先
當七警都可以暗角打人，仲有咩係無可能先

其實睇相都得

有好多係五毛黎 同埋睇下班五毛今日用好多膠理據黎護警

道友都咁顧家

正

呢個都合理

但一個真係清白既人,會自殺咩?
我覺得除非全部證據都指向佢,佢開始絕望先會出現自殺唸頭
所以佢一係真係真犯,一係有屎係身,一係就係頂包,一係比呀SIR打到重傷之後

突然諗到樣野
今日好多人都話「等個女仔認人」 「等驗dna就知」「等驗屍就知」
認人要安排我諗好快既者？ 驗dna不嬲都係一日兩日既事
點解無消無息？ 要等到幾時？
然後個驗屍仲快
根本初驗既話一日內一定攪掂
點解個個話要等？

我懷疑個堆係五毛狗
想等風頭過左 冇人理

come on醒少少
有睇新聞都知 報案冇耐重案已經聯絡銀行鎖卡
所以密碼啱定錯都會食卡

樓主呢d on9仔執到一個疑點就無視哂其他 睇到標題諗住睇下有咩高見，點知你諗出黎個版本破綻仲多算點先 執到atm卡仲要上面有密碼真係笑死我

唔係無可能 有幾個仲要講到死因庭萬能

而事實係個女仔俾人淋左成身水 強姦犯dna會沖走晒/唔完整

lm

呢條撚樣乜都唔表達唔反駁就淨係話人ON9
上面解釋晒啦
你唔睇都幫你唔到
傻仔, 同你賭一皮野,
跑馬日我扔我張卡去馬會地下
背面寫個假密碼
2個鐘內冇人執去插我俾一皮你
2個鐘內有人執去插你俾一皮我
唔敢就收撚嗲啦

假密碼係真犯人寫上去引人插落ATM, 我要覆幾多次呀

你咁有point 我建議快D用多幾個途經將你番說話講比全香港知 報紙雜誌電視
係到講無用架 依到D人諗黑警做乜都係錯 無野值得討論

好低質

諗起韓國套虛擬城市

牛頭角既絲打呢？

好辣殺